部腦係咁不定時黑畫面自動 reboot求教

想問下咁多位巴打，最近部機係咁毫無徵兆咁自動 boot機，冇 BSOD，就咁眼前一黑（已 disable windows個 auto restart），唔知係咪 display/ power supply死，買新 parts之前想請教下驚買錯野

- 開頭係打機 set高畫質會出現，後來試下用 set低 d好似好 d，但結果都同樣發生，到而家試過好幾次 log in完一禁左下角 windows就又 reboot

- RAM用緊 8gb x2，試過輪流抆左其中一條，結果都係一樣

- 用 safe mode照樣係咁

-用過 windows個 memory diagnosis話 no error found

有冇巴打可以指教下

聽bi bi聲

巴打可唔可以詳細少少
佢又冇 bibi聲，純屬係好似平時開機咁

power死
應該係你display熱到要着風扇就斷

overheat?

唔夠電？
之前有個朋友都係咁樣
換左火牛無事

唔該晒咁多位巴打
聽日出去買過隻牛，好彩未去買過張 display